我朋友鍾意佐一個有老婆既男人

我朋友一直暗戀緊一個有老婆既男人 對方應該唔知
佢又一直等人搵佢 但一日一日咁過都無搵
佢地曾經有一段時間有話題 但好似所有野都變佐 已經大不如前
大家點睇？

雞

收皮啦 人地都冇搵你啦仲想搞9人老公
有冇廉恥呀

暗戀又點搞

好撚煩 朋乜野友
上連登無名無姓都唔敢認
抵你咁失敗

你的朋友就是

gay

我朋友係同一間公司

你朋友都係男人

我同事真係係男人